唔小心同女朋友扑野叫左佢龜蜜個名

是咁的
今朝起身見咁撚大雨
緊係留喺安全既地方先喇
起左身冇耐就收到女朋友同我講早晨
問佢今日有咩做
佢話好大雨但又肚餓喎

作為人地男朋友就盡下責任
同佢相隔都係幾個地鐵站咁
我就拿拿林買野食上去
上到去之後點知仲大風大雨屌
心諗點撚樣走呢
uncle 同 auntie 都返左工
得返我同佢喺間屋都on99
一時諗唔到有咩做唯有扑野hea下時間

我地係唔用套既
次次都係拎出黎射
佢今日問我想射落佢邊個位
我就講「射lin喇」
點知我一時醒唔起佢有個龜蜜又係呢個柒下柒下既名
女朋友聽完之後即刻黑撚晒面
問我做咩無啦啦提呢個名
之後一直俾佢屌到停雨
仆街，下次我直接塞我碌鳩隊埋落你個口度咪撚嘈

乜撚野龜蜜？？

屌龜

今次

2/10 you have tried your best

我淨係聽到laurel

盡左力 唔怪你

好好笑阿蝦蝦蝦

做乜鳩

？

牙嫂嬲死